[
    {
        "id": 120,
        "question": "Rütbeyi göstermek için üniformaların omuzlarına takılan işaretli parça",
        "letter": "A",
        "answer": "apolet"
    },
    {
        "id": 1788,
        "question": "ÖNÜNDEKİ GENİŞ BIÇAKLA TOPRAĞI SIYIRIP KALDIRAN, TEKERLEKLİ VEYA PALETLİ BİR YOL MAKİNESİ",
        "letter": "B",
        "answer": "Buldozer"
    },
    {
        "id": 1365,
        "question": "Hep birden, hep birlikte anlamlarındaki söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cümleten"
    },
    {
        "id": 180,
        "question": "Kadro, kademe, basamak ve derecelerin yer aldığı liste",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çizelge"
    },
    {
        "id": 77,
        "question": "19'uncu yüzyılda kullanılmaya başlanan tuşlu yazı makinesi",
        "letter": "D",
        "answer": "daktilo"
    },
    {
        "id": 1420,
        "question": "Esneklik barındıran ve esneme kabiliyeti yüksek olan",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik, Elastiki"
    },
    {
        "id": 229,
        "question": "Tanıtma filmi",
        "letter": "F",
        "answer": "fragman"
    },
    {
        "id": 972,
        "question": "Ülkeler veya şehirler arasında yapılan uzun yolculuk, seyahat",
        "letter": "G",
        "answer": "Gezi"
    },
    {
        "id": 250,
        "question": "Hırsız, haydut, eşkıya",
        "letter": "H",
        "answer": "harami, haramiler"
    },
    {
        "id": 1180,
        "question": "Trenlerin durarak yolcu ve yük indirdikleri ya da aldıkları yer",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstasyon"
    },
    {
        "id": 1905,
        "question": "Soğuk mevsim kıyafetlerinin tümü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kışlık"
    },
    {
        "id": 1706,
        "question": "Yeni doğum yapmış kadın",
        "letter": "L",
        "answer": "Lohusa"
    },
    {
        "id": 634,
        "question": "Akla uygun, doğru düşünülmüş",
        "letter": "M",
        "answer": "Mantıklı"
    },
    {
        "id": 916,
        "question": "Durgun sularda ya da havuzlarda yetişen, geniş yapraklı su bitkisi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nilüfer, nılufer"
    },
    {
        "id": 1517,
        "question": "Alçak iskemle",
        "letter": "O",
        "answer": "Oturak"
    },
    {
        "id": 1535,
        "question": "Bilimde bir düzenli görüşü oluşturan ilke ve dogmaların bütünü, meslek, doktrin",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öğreti"
    },
    {
        "id": 1917,
        "question": "ŞEKER, YUMURTA VE KREMANIN ÇIRPILARAK DONDURULMASIYLA HAZIRLANAN FRANSIZ TATLISI",
        "letter": "P",
        "answer": "Parfe"
    },
    {
        "id": 387,
        "question": "Zarara uğrama tehlikesi",
        "letter": "R",
        "answer": "risk"
    },
    {
        "id": 34,
        "question": "Yüz, çehre",
        "letter": "S",
        "answer": "Surat, Sima"
    },
    {
        "id": 429,
        "question": "Söyleyiş özelliği",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şive"
    },
    {
        "id": 710,
        "question": "Cep telefonu operatörlerinin belirledikleri fiyatlandırma sistemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Tarife"
    },
    {
        "id": 454,
        "question": "Sessiz bir biçimde, yavaşça",
        "letter": "U",
        "answer": "usulca"
    },
    {
        "id": 868,
        "question": "Bina eteği, etek duvarı veya subasman",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstemel"
    },
    {
        "id": 476,
        "question": "Karşı çıkma, engelleme, reddetme",
        "letter": "V",
        "answer": "veto, veto etme, veto etmek"
    },
    {
        "id": 490,
        "question": "İnsan yaşamayan ıssız yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "yaban"
    },
    {
        "id": 508,
        "question": "Çok koyu, karanlık",
        "letter": "Z",
        "answer": "zifiri, zifir"
    }
]